願榮光歸深圳

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

今年煲咗納未？

借位
香港人，共勉之。(長文)

中秋節快樂

借位推推

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

中秋節有冇嘆返煲狗肉

咪撚理樓主d on9 post啦

真心 會唔會創作返兩首派俾深圳 上海 北京 成都 重慶 廣州 ？

願紅燈照東莞

作返首福建話版

屌你老母